打小人日

打小人乃香港文化之一，香港市民應該好好學習

如有遇任何小人， 建議10月19日打佢老母個西

打大人